侵：美朝鋒會出現波折或因習近平搞亂檔

Donald Trump blames China for North Korea’s threat to cancel face-to-face meeting

心水清

侵又話佢好朋友？

講下你又信
洗唔洗搵返Trump講過自己有好多好朋友

President xi is my friend but fuck him

叫幾隊海軍戰鬥群係門口泊船

連登仔又話金仔唔睇雜種台戲？

人人都可以係 Donald Trump 嘅朋友

My friend

睇錢掛,邊個有錢邊個係大佬

trump話係xi朋友姐 xi又冇話係trump朋友 搞亂唔出奇

oh xi my friend,you suck

英文my friend... 見過面都可以話係friend

峰會呀師兄

一定唔關習總事啦，連登仔話習總無料嘅，金仔一定唔會聽佢講

屈尻習大大
食死貓

好老實 北韓命運係畀終蟈控制住

明顯係金仔上佢一筒啦而家

習總想美國救中興姐